<!-- Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`. -->

`setTimeout()` та `setInterval()` - це дві функції JavaScript, які використовуються для запуску коду з певним затримкою часу.
Основна різниця між `'setTimeout()'` та `'setInterval()'` полягає у тому, що перша запускає код один раз після певної затримки, тоді як друга запускає код циклічно з певним інтервалом часу.
<!-- Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому? -->

Якщо передати нульову затримку в функцію `setTimeout()`, то ця функція не спрацює миттєво, але буде поставлена в чергу виконання та запуститься як тільки закінчиться поточний JavaScript стек виконання.
<!-- Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен? -->


Функція `setInterval()` створює цикл, який виконується з заданою періодичністю до тих пір, поки не буде викликана функція clearInterval() або вікно браузера не буде закрите. Якщо не викликати `clearInterval()`, то цей цикл буде продовжуватись незалежно від того, чи потрібен він вам в даний момент, і буде займати пам'ять та ресурси процесора.

